一人一個港女instagram 嘅特徵

好多野食

Public

+852

買名牌一定要post相show off

打大段文加張圖懶感性

同啲fd互相留言懶係感情好( 背後互唱)

扮名星影相(自以為真係名星)

KOL

呻窮呻肥呻無人陪

#

#photooftheday #hkig #hkgirl #ootd 總之就大量 hashtag

大

#ptgf

大量自拍 泳衣照

唔望鏡頭
望天扮有抱負
無波

二三十個tag
#hkig #hkgirl

為賦新詞強說愁

P圖

#TGIF

自拍釣厹

5p字 咩不要低頭嘅on9歌詞

影撚埋d懶有style 既相

#TGIF #YOLO

上下加白邊

唔會貼素顏

On撚9

Status 明明係讀緊asso 都會打polyu+自己果科 跟住再打自己鐘意食咩 聽咩 自己係個咩既女仔 最重要既係 全部都係錯既英文 真係好撚想車巴佢地 做乜撚?

#like4like
#follow4follow

19幾萬個hashtag都唔知做乜鳩

當CV咁寫

個閪係臭既

遊行六日po相po足六個月

旅遊

PTGF

但過左某個like數就會立即del tag

唔知醜嘅自拍
仲有大量假相snow

十九hash tag

you know my name but not my story .

扮狗

「他不是男朋友， 卻比男朋友更親更重要」

海邊亂髮相
唔望鏡頭相

十幾頁都無圖點傾落去

英文caption 同hashtag

唔會set private

經常show腳

賣廣告

Agger 老老豆豆 仲要睇就知唔係人地sponsor佢 係度扮kol

+852 🇭🇰 || 20 || DGS || HKU E&F ||
Are we all lost stars?

類似咁樣

Followers > following 一倍
但入面大部分都係ig shop /
unfollow其他人搞到自己好多followers

賣廣告
一定要英文status

Welcome to unfollow me

不喜歡不要Follow

去利東街影月球模型

Ig story post一張全黑色嘅相
角落頭用白色字打堆英文 表示自己好sad
然後將堆字教到好細
又想人關心比人知又懶係唔想比人睇到咁
你玩哂啦

D相唔望鏡頭，懶自然

專登開多個ig放先係終極

拎住某件產品自拍
之後tag埋人地公司名產品名
打一大篇野又話覺得好好用又剩
但明眼人一睇就知人地公司點會搵你賣廣告
有撚人識你咩

用snow

酒店 泳衣 名牌 陽光

圍繞身邊已600天 你喜歡過我60秒嗎

即刻諗起呢樣

乜相都話自己好肥 要減肥
野食相：「食埋今餐要減肥」
自拍：「點解愈黎愈肥」

對住部電話自拍拍片
係咁整啲頭髮同chok樣
懶係扮哂女神咁
睇見都想嘔

P圖扮素顏

要用snow

扮兔仔扮狗

friends only

Po同男仔相再話係好朋友

You know my name, not my story.

去個旅行都要每日同一個帖文左邊拍片右邊影相
當正自己係kol

Example?

啲story 一日多到仆街

雲石枱面加件蛋糕

#虛偽 #生活品味 #旅行記事
#圖文不符 #商品化 #好肥 #好樣衰
#Chill #生病 #貓 #忽然政治 #忽然失戀再戀
#無人愛 #無對像地單思 #拎住產品 #男人賤貨
#無價值 #賣醉 #唔識字 #常打英文 #一班人
#偽自拍 #手長腳長修腰尖臉美肌大波
#HKGirl #2017日出 #行山 #一月一次大型運動 #走堂 #屋邨影相 #學識放手但永不放下 #時間多的是 #九公follower

xxx's

圖文不乎 caption話好唔開心但show對波出黎

The best is yet to come

story 係咁po boomerang

po 同男仔既合照

佢地d 朋友抽水：
港女 ：fd黎架咋

死啦，以上嘅野我做左差不多一半。利申男

2月14 就同個大隻Allback正室
背景跑車 酒店 拎花 影想
多謝你陪我 忍讓我

Chill

好獨立，永遠都係自己去旅行嘅相

唔會有合照

只有坐係架跑車到攬住紮花
開住左邊門, 條仔幫佢影相
要影埋對腳
紮花用黎姐撚住個平胸
再打埋d 感性野
eg: 情人節無情人.. 有fd 肯情人節陪我真好
fd4ever ...etc

#BFF

唔會有另一半合照

呢啲囉屌 身高又打撚埋 又唔打自己咩cup 平胸臭港女

public + 大量拋胸相

唔知 有都unfollow曬

相片"懷舊mode"濾鏡

合埋眼扮仙氣

俗氣就有

有冇人識d男仔fd既ig成個港女咁

G

成班狗公camera man跟著兼包旅費

得單人相

最佳示範

所有相都有白邊

#throwback

歌詞caption

乜撚柒都boomerang

笑左

求IG

What doesn’t kill you makes you stronger

去左半年都冇既exchange都要加嗰個地方既國旗emoji落去

水蛇春咁長既hashtag

仲要調撚轉d字
Upside down

無波

去個旅行喺度 day 1 day 2 day 3 day4..... day21咁po相

Hashtag #aaaexchange #bbbexchange

V 字手勢

但平平無奇

#The best is yet to cum

文青相
去哂個啲乜鳩芒草山頂影相
諗起都好撚煩

啲偽文青港女都好煩
勁多垃圾hashtag
Post親相都打勁大篇狗屎文

但我個fd份人冇乜野 好好人

圖文不符

十個有十個ig都有呢款相

留言到有幾個狗公
次次所謂女神post相都會留言奉承

乜7都要加矯情文字

偽abc平胸食洋腸港女

係咁換頭像😇😇

post張着件bra top去”行山” 嘅相
然後話今日天氣好好 個景好靚 流咗好多汗
問有冇人下次一齊行

有名你叫 ggg

lm

閃光彈

蛋糕好好味

呢個我反而覺得冇野
比著我都會加啦

朋友係要見面嘅 #friendship4ever
blue monday (張相係食緊蛋糕，唔知有咩關係)

去個澳門都講成去過葡萄牙
留喺香港就話香港好British好懷念港英年代

大佬 香港回歸 你班𡃁妹都未出世，懷條柒

Story玩你問我答

但問有無整容就skip唔答

DW85折

Cap舊登/連登啲post上story
唔洗兩頭望啦，話緊準備cap圖嘅你呀柒頭

仲要tag幾個八婆fd

成日叫人投票

差d 諗住cap

#BFF

有個fd po親同fd照既相都會打#BFF
但係最好笑係有次其中一個女仔fd掛住溝仔由得佢爭d比人汁屍
仲有就係#new nail 一定會見到chanel/miu miu袋

講左咁耐都無圖

冇男仔合照

一定要有另一個private ig

唔private嗰個ac當正自己係明星咁款

全壘打

好似唔駛番工咁 日日去唔同地方 日日都晴天

咁以你地標準 一個人點影相先唔港女？

無
連登仔眼中所有女人都係雞

望鏡頭e起棚牙v手笑 ？

我識佢真人

嘢食相同旅行相多過有自己個樣...
然後有2-30個＃左右

仲有!
Haters gonna hate
講到真係好多人唔抵得佢咁

Im being me

條女幾正

駁唔到

一半你都幾撚on9

打日文

好多男人都咁

what doesn't kill you makes you stronger

我地真係好fd❤️💕💞💓💖

屌我真係成日見 男又係女又係咁

韓文呀

吃喝玩樂

打韓文先要屌 其他算數

Ig: karenkyt

會整d自己先會用既hashtag

同豬扒朋友合照
特顯自己瘦同靚啲

Po情侶相
然後caption打：呢個男人乜乜乜

呢個呢個
見到就憎
用：我男朋友 咪得

TGIF點解？

90磅但講：又肥咗 好肥呀 要減肥了
搏啲厹讚佢瘦

啲旅遊相永遠係一個人但有人揸機

成陣臭閪味出哂黎
做埋哂d 19野引人注意

一星期五就hashtag TGIF

鍾意玩snow/foodie等等既app影相
張張都懶長腿相（明顯拉長過）
成日影埋啲不經意圖
鍾意p到啲相好白

+852
咩咩girl 個d
自稱吃貨
自稱public figure

lenus_ig

好似未有人講

轉做公司檔案
分類多數係純屬好玩

又或者打caption前加 / 下一行先開始打

女仔fd就呢個女人xxxxx

返A&F part time

點睇大把女去留學都要係intro 整支英國旗

仲要stories 乜尻都影, 又成日打乜尻介紹番 ,垃圾kol互相加follower 方便接job

放個袋係大比順便show埋腳

圖文內容不符

人地有打喎 | | | | | | | | | |

他不是男朋友，但比男朋友更重要的男人
一睇以為兄弟老豆
點知真係吱一聲笑左出黎
佢地男朋友忍到既真係偉大
為左屌閪咁既氣都忍到

自拍

7 days photo challenge
7 days-seven black and white photos
No explanation
No people

捉d阿婆阿嫲入鏡 仲要扮狗扮兔仔

You know my name but not my story真係公廁到仆街
臭閪味濃到仆街

打啲19自介真係幾戇鳩
好似搏人follow咁

笑死

我突然間諗係一個港女
佢有兩個ig
一個正身 用黎俾人follow
一個private ig 用黎follow人而唔俾人follow
好有趣

機場
成日去

仲有
一個跟身？

殊不知飛機都未搭過

#852#hkig#hkgirl#gym#healthy#sporty#贖罪#6packsofabs#hardwork#likeforsupport#withmybestfd#goal#motivated

港女gym room 打卡用

屌

東施效顰

Bio打埋晒啲濕鳩quotes

學人整business profile

成班淫西搵緊老細

危坐

hkgirl chill hk

唔只一倍

呢個有無絲打解釋

佢地個解釋永遠唔係答案

見到呢啲相可以next

我都想知啲女到底同緊邊個去緊旅行
點解對方完全唔入鏡

#hkgirls 臭雞全球都知，唔洗tag

利申 自己一個去旅行 帶腳架

亂鳩咁用hashtag

去南山邨公廁影相

話口未完就有

借力？推左先

+852 hk girl
16years old
Facebook:www.xxxxxxxxxxxxx
Snapchat:xxxx

其實幾撚時有啲咁嘅風氣

中最學同佢好好朋友
睇住佢變

臭雞入U就雞格盡現架喇

最近呢一年先係咁
一開始入u佢同個中學男朋友好好感情
之後散左唔知幾耐就係上海識到法國男朋友

後生女係要放眼世界既
睇開啲

同啲fd互相留言懶係感情好( 背後互唱)

好撚中

CHING平時食開屎?

天性

發明星夢嘅時候

16歲，書都未讀好，思想未成熟，俾人呃蝦條咪後悔

呢啲自介好搏follow/ r撈feel

兩隻腳一定要前後企

日日都好撚精彩好似唔使做咁

晚晚嗌到拆天既身酸又有幾多人g

Respect

post黎post去都係個幾句caption
「be a better me」
「Do what you love」

然後一大埋hashtag
再有自己專用tag

agger

乜撚嘢 夢想 飛翔 聽到就炆

班狗公養你梗係講得口響